Классы клиентского представления данных.

Координаты решено было сделать полноценным классом, а не членами класса Location в связи с их неоднородной природой и возможным расширением API в направлении работы с ними.

Коллекция местоположений сделана классом, ведущим себя как массив с той же целью.

Клиентские классы выполняют и валидацию данных. В настоящий момент при нарушении целостности данных выбрасывается исключение, но в случае, если ответы сервера по какой-то причине частенько некорректны, вместо выбрасывания исключения можно ввести, например, просто установку в объекте флага isValid.